香港政府一定比外國勢力滲透左

我好痛心
兩個月尼咁多暴徒係街上面殺人放火丶搞亂香港民生經濟
我都要返工揾食架
而家咁多暴徒搞事
搞到樓價日日升
升到我都買唔到樓啊
點解政府兩個月尼都冇辦法處理好暴徒嘅問題架
警察係咪做唔到野架
捉晒班暴徒咪冇人出尼搞亂香港囉
連我都知道出尼搞事有錢收啊
但係點解警察過左兩個月仲未捉到出錢果班人架
我交稅比政府去解決問題
政府高官月入幾十萬
但係佢到而家都解決唔到問題
係咪比外國勢力滲透左啊
點解中央政府唔管下香港政府呢
係咪連中央政府都比外國勢力滲透左啊

習明澤呀,而家先知